[A/I] Fantasy Life Online (20) 幾時先60lv

配信日 2018年7月23日
会社 Level5

rpg

最多4人合作

可創造角色

職業多種類
分普通，上級職業

抽蛋

冒險

建築

Q&A

Q&A

Q: 首刷刷咩好
A: 愈多五星愈好，有人抽到六粒五星，你自問有耐性刷到就俾心機刷啦
無一隻五星係無用既，你覺得佢廢全因為你唔識用佢
首抽建議上嚟問，排名經常變動，見到一堆負評就知你抽到好野

Q: 點轉職
A: 主線打完1-2, 係地圖左面會出現職業神像, 兩個選項揀右邊

Q: 點生產
A: 生產職業共5個, 成功轉職第一次會送相對應建築, 建築入面可以生產

Q: 人物技能升邊種好
A: 由左至右, 基礎能力/攻擊段數/被動技能/主動技能, 請自行判斷, 個人戰鬥職業會先升主動技能

Q: 日任係做啲乜柒
A: 上至下,討伐一次/探索一次/工作一次(係建築揀仕事)/耀日一次(即係打強化珠)/完成以上任務

Q: 神之試練係咩?
A: 主線完咗之後，係星之庭園會出現新任務，做完送裝備
1. lvl 60以上大佬討伐
2. 每個職業故事完成或職業到達lvl60

Q: 職業主動技同武器主動技分別點開?
A: 職業技：長按後放手出技
武器技：長按儲氣之後加隨意一個方向放手

Q: 有時迴避個陣會出技, 係咩玩法?
A: 代表你迴避傷害成功, 除咗碌地個陣無敵唔食傷之外, 仲獎你出招技而唔扣SP, 一般係對應人
物連招最後個下

Q: 釣魚咁難釣既，點玩架?
A: 釣魚跟佢方向拉:

藍箭咀扣魚血, 魚線減耐久

紅箭咀魚線回復耐久, 跟方向拉一下會show good, 之後放手,
唔好再拉, 拉又扣唔多魚血, 但魚線減耐久

見到耐久回滿左又紅箭咀
可以儲下力, 放手 = 用角色技 /
儲力往外拉即刻放手 = 用武器技

Q: 點先知幾時朝早，幾時夜晚?
A:

有用連結

新手攻略

首抽速刷

中文攻略網(轉自巴哈)

即時對戰

【攻略】活動攻略 獎盃、硬幣、Pt 總整理

每位角色喜好食物

全料理效果一覽

近期活動

緊急討伐
～2018年9月20日12:59:59

龍殺&龍王大劍up
～2018年9月6日12:59:59

每日一職業機率up

*注意：每日12有償石、三星四星五星幣均不適用，抽之前請睇清楚

官方鼓勵大家整容

小抽怡情，大抽亂性
請緊記

生命滿希望

你想要的

你所得到的

無限20 LM

仲未打到隻死人戒

BTW，今個POST係21喎CHING

第一次打到隻綠龍
多謝教我反擊既巴打

留名留名

已打到一隻 輕鬆晒

Lm

完全feel唔到光大劍同傭兵有up到

因為你抽得唔夠多

我刷首抽咋 刷足全日都只係見過大劍傭兵各一次

你係講緊呢種職業淨係出現過一次，定係隻五星淨係出現過一次先

計哂2隻傭兵 紅毛冇出過

level 5正常表現

level 5: 機率唔低D你唔課月包玩我邊有糧出

不枉我臨訓打多場

我再睇多次機率，其實今次淨係龍殺同龍王大劍機率up

所謂既機率up，只係當你抽中五星既時候，佢出現既機會會相對高啲，但係五星出現既機率係無變過架

臨訓前再溫馨提示一下大家
以最唔數學既計法，你33連先會中一隻五星，而佢UP左既光傭兵同光大劍係佔成個POOL既一半左右

即係話你平均每66連就中一隻光傭/光劍已經係叫正常
（而唔UP係講緊396連先會中一隻光傭/光劍，咁都重唔係UP？ ）

附上正確計法

早抖各位

佢出現5星既機會有幾低我就唔講啦 慘在我刷首抽期間中其他5星次數仲多過up既

你去睇下個機率就明點解架啦
因為個pool實在太大，其他十二隻加埋既機率點都高過佢一隻

佢四揀一嗰個pool唔知有冇up

下晝弓pool

衝啊

得個0.7%....

再望埋呢d計數post

明明係50% 50%

其實咁計係錯架

如果佢個pool係得3630隻，咁你抽330次十一抽就係佢咁既機率
但係如果個pool係無限既話，咁應該每一抽獨立咁計，即係都係得3%中五星

咩啊？佢咪每一抽獨立計你「唔中光傭係99.3%」，假設佢個機率0.7%係冇錯既話

330抽都唔中咪0.993^330

formula
中光傭 = 0.7%

抽x次唔中光傭
= (1 - 0.7%) ^ x
= 0.993 ^ x

抽x次中光傭
= 1 - 0.993 ^ x

機率其實係: 50%

0.098458225319175
0.1%

330抽都有10%唔中

其實唔係50% 50% （一係唔中 一係中）
而係0% 100% （一係唔抽 一係就抽到有）

係0.1
10%
最黑仔10%，講緊計一張卡係33抽既話，你掟100000羊落去都可以係最黑仔10%

又講番起，連續12次11連都唔中五星既機率係18%，其實我都差無幾

本多終勝

但其實係咪
抽中五星係3%
然後再係入面揀中光傭先係7%

呢D只係角度問題
中5*後
0.7/3 = 23.33%中光傭

即刻見到邊個有數底邊個冇數底

柒咗添，譯錯日文

應該又唔係既，因為佢係全部人物同武器加埋一齊係100%

唔緊要啦，人誰無柒
其實我都係直接睇excel表

總之就係50%啦

暫時本post之冠係黃小雞同學

啱

靠呢次excel表之戰佢回落不少
不過好似冇乜人追到佢

釣魚天生已經夠煩，基本上難auto，伐木採礦都係auto好過手動

點知待遇上都係俾人歧視

計埋入場出場時間，同樣既隊伍
伐木6分鐘 15000經
掘礦6分鐘 11000經
釣魚16分鐘 20000經

究竟釣魚喺邊方面得罪左level5班人

但係釣大魚都幾好玩丫

最弊係等細魚食餌嗰刻一啲都唔好玩呢

奶法原來是個BOY

大夫手上有邊d 5*

今個星期3*桿高收..

yes 狗衝緊，尋日賣左50支lv11，之前整落
而家加工緊80支

boy也好，起碼⋯

不過儲埋D錢都唔知做咩..打左41個防魂大, 武魂大都仲係1

好少咋麻

等新map掃貨

根本係齊五星都好少大武魂
我都只係每日平均兩粒

其實啲金冠魚拎黎做乜

兩支魚桿都係金冠up

好想要4*果把鰻魚up

佢個機率真係好能ON9...大家都係稀有但係個比例仲慘烈過5*

不過又咁講，買野每日要三萬，強化啲裝又要錢，就算我塞啲魂落裝又要錢，賣定都好既

諗住趁易整儲番二三百萬
平時嗰啲要限制買料太煩

慘烈唔過既，齊五星者神箱中rare（非防魂）都有25%，分番俾武採制三種都平均有8%

係古箱中rare得15%之餘重要有真rare同假rare啫

又維護

咩啊，加新課金時裝丫麻

我想問做職業任個D地圖大王(草龍), 同用30體開探索/協力探索同一隻王既掉落率是咪一樣

真架？

理論上係
通常我就開始10體任務咁樣入去自己打
如果同人協力開場先30體

坐左幾耐？

當旺god有冇source

屌得文字公告，自己去睇。未有圖

LEVEL-5
閃電11人
妖怪手錶

睇下幾時搬晒D野過黎

D制作點可以升得快D?
採集既話就係滝洞?

肝出我天地

屌你老母放假先維護

ようかい～ようかい～ようかい～
ウォッチッチ

一間無錢俾肥嘟嘟開OT半夜更新的垃圾公司

人地d update唔洗關服
level-5要關服

我採集全平原西
掘礦六分鐘 11000經
伐木六分鐘 15000經
釣魚十六分鐘 20000經

滝洞釣魚同平原西差唔多，係睇你想整魚湯定鰻魚串/鰻魚飯

制作就睇邊款

有乜update唔使？我玩開pad同公主踢都要

UPDATE睇邊種, 唔涉及系統更改, 純粹加新野, PAD係唔駛

公主踢次次有新合作都0700-1400JPT

我玩2年前白貓個年好似未見過佢關服
定係佢半夜關左我唔知

不過關服都好
等你想打又無得打
吊下癮

白貓

我都好奇佢地點FIX BUG
連REBOOT動作都唔駛就更新左

咁勁

一開GAME就check有無新野, 再download埋
一同server version唔同就彈返你去主畫面下載data

無見過佢停機..通常都係派石先知有BUG

白猫好少野係server做, 但FLO勁多

又好似係...同埋打協力到咁上下就會彈APP

仲要抽中有BUG ge角色有10石

結果搞死自己個ser

岩岩睇到有平衡修正
重點係風弓武技會改弱

真唔真呀? 有無圖/文字
唔方便開手機

咁我都去平原西先

咁我可以唔洗抽弓了 ?

結果有bug, 仲痴左線

重點BUFF 傭兵同兵士, 正呀

王國兵士呢個職用落幾好, 斬速快
傭兵.....

睇佢慢左幾多...改完仲係大劍斬一下, 弓射3下, 繼續弓啦

我冇所謂
反正練晒

留名睇有人屌晒鬼

我估應該係減番啲傷啫

傭兵真係太慢, 要玩反擊先快啲, 但又勁浪費MP

我都懷疑而家隻5*王家有BUG
明明佢被動係上左冰凍的怪增傷
但有時上完同無上都係斬2百幾, 只係D字大隻左

佢反擊完同冇反擊好似冇分別咁

係..果下有時反到6字頭, 有時都係得2百幾..咩玩法

光炎指輪係新野? 我圖鑑無

我main王國到60先轉其他職，不嬲都以為㩒嗰下佢只係鳩叫「我閃！我避！」而冇任何實質用途

所以後來有人話我知傭兵反擊有旋風我先知原來隻隻戰職都有反擊，但即使係咁，用番王國都係唔覺

係，今後追加

9月1修定+補償+1000日元石頭, 即係幾多石?

其實只係減攻速

而遠攻太遠會低左傷害
即係叫人近距離打(一直都近距離打緊)

大笑左出黎
睇下重邊度有人敢講弓手同法係遠程攻擊

架仔屌爆
1000石唔夠11連
要求退還覺醒石
係咪應該9沖埋岩岩果粒石賭佢一鋪

退還覺醒石呢樣野真，你nerf A buff B，咁我梗係想投資番去B

佢唔下修弓個sp技傷害
繼續抽!

但係弓手愈射愈後係佢設定..同埋佢最尾果下近距離唔會中
佢應該要斬掉弓手重製先岩

咪講左下修囉，又柒

仲要風弓送光炎戒係咩玩法
送個風屬UP都話

弓pool延期

畀你用4*火弓

不嬲都係射射射射slide前反、射射射射slide前反，而家只係冇得喪啪水老遠屈位啫

俾你玩傭兵用，好似係

等佢修正完先算
到時又可以出過d新角新武

我都係淨係見到佢鳩叫「呀～」

1000石講唔通..起碼一個5*必中武幣
去燒佢數簿先

仲課定左諗住今日抽 慳返

喂屌，係1000yen既石咋，同1000石差好遠
佢賠番四突角石、四突裝石我接受

定係順便去apple嗰度屌屌佢拎番幾十萬呢

係打錯XD
見到班弓手引退文好好笑
其實佢NERF咩..BUFF晒其他3職咪得
最多之後D BOSS再整多血D同硬D

應該唔小人因為咁返還..但係APPLE好似無權問LV5追返D錢?

呢樣真，nerf已成手機驚界既禁忌

白貓咁....
d boss愈推愈高, 成億血

唔太清楚，寫定信先

我得包月..當跌左俾乞兒算

暑假即將結束
睇下有幾多中小學生仲會玩落去

希望出蜘蛛仔果期無活動, 等我白金完返黎先搞
BTW又炎多樣...課長S表示5*人都應該要補償..
咁唔差在法職都補一補..話晒NERF左

好似白貓咁
每隻修正畀返10石你lo

1000YEN的無償石, 段隻同段粒覺石計就差唔多
LV1會跪, 定係由得班人退錢呢

要班人退左, 佢先識跪

梗係又退又要佢跪啦

屌我法師唔係好勁姐 咁都改

法師係好廢

真心膠呀, 皮薄餡靚仲要痴住隻BOSS黎打
全世界都可以著重甲就話JE

幾時改改黑龍戒個機率呀?
打撚到想退了

巴打仲未有？

弓手起碼叫攻速快，打一輪=法師打兩輪

未 打多左十場都唔出

我法師表示: 專心玩牧場物語算

弓手起碼威左成個月先下修
法師......威都未威過

係時侯練下傭/王國兵士

躺著也中槍的完美示範

弓手一輪=傭兵1/3
不過小弟火妹加火劍起手仲要抽多兩把火劍 得哩隻職係雙60lv
真男人一定係玩大劍
睇佢buff完成點 準備啪啲覺醒石

當升經驗值囉 唯有

前日20抽中一把冰劍
突然覺得否極泰來

刷到好悶

冇弓手冇法師

以後專心補血補魔
睇各位巴打表演

咁樣蝕左, 無得呃石
有但係無練, 都可以呃石

架仔引申無限大, 話前排風UP完就NERF, 叫人以後點敢課金

Level 1先諗得出

手遊, 肝晒d免費石
就每日登入拎石, 夠石再抽下
中左就玩兩手, 又一天

以為工程師係3*肥嘟嘟, 原來營運都係...幾時先請5*返黎

放到無限大係啱咖喎，否則點兇佢
趁維護就寫下文先

知唔知幾時換風弓

係咪應該即刻換番把

而家

不過維護緊

有bug修正就正常 好少會nerf角色 課金追完風弓班人實嘈
個營運係咪痴左線 應該會有一大班人棄

隻驚開左有幾耐 搞啲咁既野

(3年) 1個月

屌

3%機率
3年....

隻GAME同個3字好有關係....

最後3個月就.....

佢呢鋪搞唔好, 唔駛3個月呀...

33日.....

最後可能皆大歡喜啦
求其下修20%
最後仲有80%威力
搞掂

・今回のメンテ
弓と魔法下方修正
剣と大剣上方修正

・次回のメンテ
大剣と魔法の下方修正

・その次のメンテ
剣と魔法の下方修正

・その次のお知らせ
サービス終了

成件事好銀魂FEEL

不要再說了

由開服到而家
營運有邊日唔係玩鳩我

因為你未夠愛,學菊花咁全覺武+人

男人, 不了

屌你老母level1搞鳩我風弓

起碼威左1個月
最後可能威力減少少, 照樣MVP

法師....

如果一秒鐘辣興3類人
1. 風弓持有者
2. 5*弓手
3. 5*法師
我真係第1次見個營運咁強大

營運今次捉蟲入屎忽啦
以為nerf弓buff其他職，啲玩家就會轉去抽個啲職
點知啲玩家就屌哂鬼

認真，個營運完美演譯子華既魚蛋論
我唔要buff王國，我要nerf弓手同法！

維護推post屌爆level 1

糞營運

四突咗限法
而家nerf

佢一口氣做太多動作...BUFF完王國同傭兵都係唔掂先再NERF都仲可能有計傾

新職新地圖又無哂聲氣

nerf = 自殺
buff完唔掂, 可以再buff

話時話如果唔計剋屬
光傭+光劍vs光傭+火劍,條件一樣的話
角色連專是咪傷害會高D?

專, 有加高屬性傷害

課金アイテム「ファルコンウィング」の悪意的下方修正について

ファンタジーライフオンライン（ＦＬＯ）で、８月２７日のお知らせ「戦闘ライフのバランス調整について」によって、課金アイテム「ファルコンウィング」は９月１日から、「バランスを崩さない適正な値に減少」になってしまうようです。

ファルコンウィングがほしいプレイヤーは大勢、私も一員です。ファルコンウィングのため、十万円以上で課金した、やっとファルコンウィングが引きしました。本当にうれしがったですが、今はびくびくした。

８月２３日までのイベントはファルコンウィングが出現率アップした、そして今日は下方修正を予定して、運営方のこんな処理は、大勢のユーザーを不愉快にするし怒っているも感じます、そして、運営方を信じられなくなってしまう。

再び裏切られるのかわからないので、わたしはここで、ファルコンウィングのために課金したお金を返してくれるのを請求します。

求其寫住啲野睇下apple點覆先

但係你咁寫會唔會23號之前的課金拎唔返

一見日文我就想.....

一起身睇nerf風弓
就睇下佢點改

nerf弓好啦
做乜nerf埋法師

等弓POOL等左咁耐
又NERF又DELAY
好波呀

石都省返唔洗抽

咩啊，唔係就係拎番23號之前課既錢咩

巴打日文好勁

跟機send template

直接寫為左佢抽左10萬羊好D, 理得佢有冇UP
唔知你課金時間表

趁維護 旺巴開返個N5日文課程

+1

你話有bug修正改返廢就ok 正常係buff其他職平衡返
無喇喇nerf對抽中班人 尤其係課金追班人好唔公平
到時實個個退款同棄驚

但...其實send去邊最好

ファルコンウィングのため、十万円以上で課金した、やっとファルコンウィングが引きしました。本当にうれしがったですが、今はびくびくした。

有
後段只係講營運手法，加強不信任既意思

無..你都係俾APPLE睇 如果你係用香港信月卡課金果堆, 香港APPLE理唔理就唔知...

nerf係可以, 但一向要係出個隻角一日內 否則都係咪搞

其實佢係咪想谷下人氣咋..
1/9先改, 今日就公告
然後燒返幾日1/9就話剩係BUFF唔NERF, 又可以試水溫

將啲人氣向下谷？

無錯...佢出完個通告都只係得130人屌..證明隻GAME真係好少人玩了

罰抄左五十音先

明明有成70000個fol

我自學緊N4 求賜教

我仲記得第一次討伐打到第三日都會秒速full
依家打黑龍除左第一日外都唔會秒full...

尋間有體淨
開左個上級五分鐘都唔夠人

NERF即刻申請退款同棄驚 垃圾營運

5分鐘應該係你個場沉左底 再開過啦

而家青蛙都無咩人打啦..
想CARRY下副職變左去打鹿角

驚就唔會棄住 因為暫時都無驚比佢吸引

但就唔會再課比垃圾營運

真。。。我想打反啲打直石都無得打

個個開頭都係咁講
之後佢出隻新勁野
個個咪又係再課

人抽你唔抽
un住un住
課啦望

今次退得成功就有得再課

已send mail

退完再課, 課完再退
正呀

跟住咪bam

bam咗就棄

係apple bam你

再申請

再課

課完再退

幾systematic

【8/27(月)メンテナンス延長のお知らせ】
現在実施中のメンテナンスの終了時刻（15時予定）を、15:30終了予定と延長させていただきます。申し訳ありません。

笑

已經唔預佢會準時
當日有得玩已經偷笑

冇一次更新係準時

慘
有同感

佢一定灰機到爆

嘩重乜咁多野賣

入得lu

屌你堆裝一啲都唔吸引，冇妖怪手錶
我買COIN算

完全唔靚

320 好唔抵

直頭搵笨柒

但未又係會照買

呢句真

呢一刻出咩都引唔到課長住, 佢未平息民怨

唔想買

320*2 仲要差過480, 除非佢打算唔再RENEW480, 唔係應該無人會咁課法

得5星弓同5星杖

2樣 nerf 鳩哂以後玩毛毛

遠距離武要近攻先勁, 遠距離反而會渣左, 我未撚玩過一隻 Game 法/弓要擺前

why not both
情形同想要第一粒覺幣就10000星塵，想要多粒? 40000

其實係我地先入為主以為有遠近攻分
不過佢唔分的話就D裝都唔好分, 更加唔好弓手自動波愈射愈後
同埋法師點解無盾 佢係楊過?

LV1諗的野真係異世界奇才

320 一隻5* 然後唔夠一個星期又NERF

o殊

今次俾人屌完重有下次咩

果兩個320係咪太on99
得d咁既野

唔係既，你真係換算番啲金匙去睇裝備珠其實係差唔多既，一條金匙2800經，佢10粒大抵你三條金匙，六款抵你十八條金匙，嗰度都百五石

如果有得咁計既話

無人抽光傭佢就整個NERF搞到全世界都咁大怨氣
仲要出個完全唔吸引既課金包 真係好撚野

320有償咩黎?
4+5*幣?

諗黎諗去都唔明nerf黎做乜

得粒5*.....算數了

成件事就係太柒
改到其他職超強會無咁柒

重點係落左D課長面..4粒覺石, 隨時IN埋弓手, 前後8粒,

Level 1 班肥嘟嘟蠢過隻豬
俾我就遂隻出up pool連大幅buff
玩開弓個啲實追
好過而家天怒人怨

未有個弓個都好想追弓
未追到就同你下修

睇番其實又唔算係冇人玩，只不過因為呢件事而去炎上既唔算多
有啲架仔冇炎上係因為
- 喺pickup前就cancel兼弱體化，都唔係特登既
- 王國終於buff (我冇弓專類)
- 其實nerf係無可厚非，但做乜要搞鳩遠距 (有/冇都有咁既諗法)
- 其實nerf係無可厚非，不過考慮真係不周，賠番啲覺幣其實都冇乜事 [還原番、如果覺得真係有需要既人咪再突番把弓] (有/冇都有咁既諗法)

月包有覺石又有紅藥水，依家呢個限時包又貴啲，又無紅藥水

同月包無衝突嫁麻呢個

有比較就覺得呢個完全唔值

月包係1號reset?

想要埋咪課，又唔係cancel左月包

再講，紅藥水竟然係個賣點

可能 Lv5 痴線到9月開始停埋個 480 包

街場好多人用

呢隻GAME最大問題..出泳裝都應該無人買

小弟終於刷到首抽開波

柒

咩組合咁

5*煮師+光傭兵連專

開啦 仲會buff

Lv1其實nerf咩野

打黑龍試過一場有兩條友各用一枝，唔知以為雜貨店有得買

還好還好，俾心機升Lv

傳聞中冇晒會問你用唔用12石con
我未試過唔知係咪真

好lag

屌 冇5星弓

必中5星角我又重覆我屌佢老母

習慣就好

勁啦有得覺醒

買咗coin 留低好過啦

抽5*幣?

其實留低冇用
5星coin個機率好似不變(除非加新角)

冇抽 之前2000石推落去點知乜都冇
宜家連補償都冇份
都唔知佢nerf黎做乜鳩
弓手法師要近戰抗

就係為等新角 黎緊又出新職

就係等加新角

0.7%新角
0.7%新武

又係一半中新, 一半中舊

本週努力伐木賣錢, 目標200萬

其實協力打boss同埋單機打世界王可以講係冇乜影響
反擊流根本冇變過，頂多因為加攻速少左令到個fps少左啲，打法一樣

nerf係無可厚非，只係個處理手法未諗好就急住喺今日pickup前出街

齋伐木太慢，釣埋魚好啲，好似係

你會手動伐+ OVERKILL?

個職up完左？

嗯？伐木做乜要手動
我唔咁辛苦喇，成千碌綠原木，我overkill又唔會多個大袋（好似係）

弓收埋左，良心企業，好似係

痴撚線

痴撚線公司

但佢nerf左我都仲想抽

良心公司
知會nerf唔駛大家放錢落去

好良心ga啦
黑心就等d人課金抽完風弓pool
再nerf

其實好老實，佢打個七折我都係會拎弓去打，根本打七折都多過其他三職

有冇人一齊伐木釣魚

一半照用

就算得返1/3威力我都照殺!

咁又冇咁誇

可以再誇D

(一返工無得玩就發作)

我

等抽新野好過

旺巴黎唔黎，幫手解60lv任

我唔介意慢慢等下
全60之後我重要儲錢、求其各整一套lv4既水晶獸裝俾佢地、打火龍、儲金幣

搞得黎都新地圖

今晚先，手頭上整緊啲開學用既野

火龍待組

me

開學

聽落好燃燒生命..

都可
其實今晚好得閒，本身被徵召打mh，但朋友部電腦臨時出事要搞好部腦先

一啲都唔燃燒
伐多三個鐘木都夠60

係釣魚麻煩啲啫，法我都可以當係儲金幣咁打

開開心心上學去

我開左
得閒就入黎

更新完？

一個鐘都嫌多...

沖埋涼join 下轉

有學返真好

有強迫症係唔搞埋會唔舒服

我年年都有得番

誤人子弟

me 692021928

爽呀 NERF弓手
冇弓手

以後出完新角都會NERF

教咩人
可能我既LECTURER就係當旺巴?

中學，你諗多左

女校

呀sir 放學去你屋企玩Flo呀

男的也好?

一開學全班第1份功課:
下載FLO刷首抽

隻game究竟想我點
戒又打極唔出，依家打龍就開兩場，兩場都彈我game
Del game算

冷靜D 玩下工作系先啦

手遊一向讀心
你唔想要個陣就會出

工作系....
我想放心打FLO呀

用電腦玩

手淫好過

我唯二兩隻5星戰職都會比佢NERF 所以先想抽

兩隻五星人都nerf，咁主角有無影

唔怕認真講，其實弓手唔nerf得多
只不過大部份人玩錯手勢先覺得好嚴重

我只係覺得係處理手法大問題啲，欠周祥，急住cancel今日pickup但又未諗好，搞到有公關災難

賠埋覺石就OK, 等我去覺水劍

細聲講
其實我無乜用隻弓手
一係自己用大劍/用奶法

等佢搞好王國個唔知係咪bug既bug先啦
有乜理由我揸弓手係會比剋屬既王國打得重快咁多

咁有覺VS無覺唔公平
整返4粒黎覺埋再試

屌佢拎隻59龍殺入場都比人解6次 WHY

又有道理，唯有等佢派

佢唔想見到龍殺，好似係

打黑龍?

有團?

得我

其實只係改弱d新手最鍾意ge野
高手用弓都係近距, 迴避反擊

係咪主人公冇著衫

因為個個都用弓, 弓係最快

王國騎士著住套青蛙裝 都50LV

點改弱都唔會改弱得太過份ga啦
咁多反響, 實求其改弱少少算數

我想佢退返覺醒石好過

佢退番俾我我應該都會裝番喺弓手身上，但起碼唔該將呢個選擇權俾番玩家自己決定

終於都到我用送既3星幣抽到好野

龍殺boy有專武了

借d運黎用用

好呀,反正D三星幣已拎得七七八八

想問黑龍quest 果個"全敵倒"即係想點完成？我已經係怪就打...

巴打你走先
我幫你擋住瘋了巴

條龍會生細龍
要打到佢條J爛咗 冇得再生先殺佢

boss?打尾？唔明

我4x裁縫入場，帶住隻無專五星弓手都無俾人解場

全因為我一入場就躹躬

即係你唔好咁快打死條龍住
慢慢打 D小龍就會出現

總之要清場，大龍死嗰時，一隻小龍都唔可以剩低

原來係ME太RUDE鳥

我解到任嗰次係server慢，下一波龍仔未出就殺咗佢地阿媽

未試過打到佢唔出龍仔

黑龍團
打到去隻王到無啦啦斷咗兩個
個場主再比隻龍秒左

最後SOLO到完場
抵比戒指啦

入左個平西街場
木, 礦, 魚, 怪 清晒

有冇巴打有4*鰻魚釣竿 求CARRY

鰻魚釣竿即係邊條?

抽到4支

4☆ スミレのさお

增加「平原鰻魚、王樣鰻魚」的漁獲量

平西屌魚叫埋

依家開場先

勊死晒啲隊友

等陣

賣左40支都有

我準備食飯，九點如果重有位既話，我伐木，你地釣魚

多謝vip令我有game玩

d魚就釣晒啦, 入未

換唔到PARTNER，打綠龍條毛咩

重有冇位

咁岩用左龍殺

多謝大家!

再開叫
我愛鰻魚

好大力, thanks carry!

好似得手上有特定魚杆先有3條 (overkill)
其他人頂多2條 (overkill)
係咪咁?

聽講鳩屌都兩條?

有bonus魚杆+1條
overkill +1條
total 3

不過隊友都係拎2條
頭先未見過有3條

今日仲有冇人想打黑龍??

條垃圾黑龍都唔出戒既!!!
不過仲打緊

我整埋聽日lunch過黎打
我主要想要幣同埋人仔LV

#METOO

咦冇人採集喇？

放置中

我見到，咁我自己去伐木算

打到隻戒之後，唔知做乜唔想再見到條龍

我仲有黑龍之淚同埋爪未換

釣唔釣魚?

解到最後一個戰鬥職ge任啦......水晶獸

黑龍-3

我啱啱釣鰻魚係3條喎
即係自己有魚杆得自己有加成

似係啦

釣未

屙男同埋庭佳係咪黑龍?

9點開波

釣! 我隻釣魚有排升
而家先38

我食料理升到50lv

只有主角

跟機

入黎伐木，等大家可以整魚竿

開左場，九點，入未

信你一成

等到蚊訓，採住等啦屌

上次話打討伐訓撚咗

GOGOGO

FULL

慢左一步

load得好慢

合作釣魚釣到咁上下
就會LAG機

我再開左，小鳥一川你地玩埋礦？

我都幾缺黑礦

咁你自己掘住先，我千幾舊

整咩用?

其實你缺礦既話，最好係你掘礦，我伐木，MUSH同小鳥釣魚

次次釣條BOSS魚就LAG?

唔知點解，直頭係一見大家就會LAG

我沖涼先 其他巴打接力

走晒

繼續釣

too weak

就算沖涼都應該入黎拎ITEM
都唔知有冇搞錯，就咁走去沖涼就算

我見有其他巴打想一齊採集嘛
企係到拎經唔係幾好既

家陣位就吉左一個，又冇人入黎坐，你自己唔入黎拎經拎野就傻仔

ME

下場要掘既話，搵一個掘，我伐，兩個釣魚

我全個場冇晒魚冇晒木就走，然後再開新場

我釣魚

鉉+1

轉場啦2位兄弟

釣

會唔會2條友釣同一條魚先開始LAG?

其實係，所以分開做野

饅魚串用黎回血用only?

同樣都係拎黎升經
鰻魚串用一條鰻魚整四串出黎，260*4
魚湯要兩條魚先煲到四煲出黎，350*4
（假設兩隻都冇加成）

不過釣魚妹食鰻魚串有加成 lol

風法幾時先會buff..招大技同本身技都係好廢

風法已經係過去式

風法根本係輔助用 邊個呃你風法要黎輸出
1. 幫弓手加風BUFF
2. 全體迴避由5SP減至4SP
3. 加大絕BAR用

法, 仲要下個version被人改弱普攻(遠距攻擊down)

i am back! 我有冇miss任何野？
d 告示有咩含意？

我訓啦, 你地邊個想採集就加入旺巴採集團

但平時街場寧願要多隻弓手射怪好似打得仲快 同埋佢招大技有咩用，見個龍卷風成日比怪避 ，d buff係咪一開大技果下d隊友就有定要等有龍卷風先有

呢隻GAME法職一路都係輔助

望下D木....多左200幾300舊

debug之後係咁中長押

唔係掛

招大開完要等一陣先會有buff 但你要係佢附近
buff完之後先龍卷風

好多鰻魚 好多原木

我LAST了，買下野打埋塔就訓
聽晚睇情況可再釣魚

記得木頭拎黎整魚竿，然後用魚翅強到LV10-11先賣

唔知有冇old news 我挖走左右下粒大石比左粒三星裝備幣我

是咪有場幫釣鰻魚?

真係?!

昆你做乜

成日出架WOR

我今晚採埋呢場就夠，你可以睇另外三位巴打重採唔採

難得有人一齊採係爽好多 （收報酬既意義上）

連登巴打釣鯉勁
男既釣七鯉, 女既釣九鯉
釣七鯉!釣九鯉!

ok
仲有無巴打幫釣鰻魚?
我可以幫伐木採礦

今日攰鳥

千鳩幾條木

將在下次遊戲更新時調整戰鬥職業的平衡性。

預定調整時間
2018年9月1日的遊戲更新

調整內容
・五星弓「ファルコンウィング」
下修武器技的攻擊速度上升量及技能傷害

※將會補償給已經持有五星弓的玩家1個「光炎の指輪」
另外補償所有玩家等值1000日元的無償鑽石。

・王國士兵、傭兵
增強普通攻擊及迴避反擊的傷害

・獵人、法師
在與敵人拉開一定距離以上時傷害隨之減弱

獵人Pick-up延期
原訂於2018年8月27日13:00開始的獵人Pick-up限定抽將會延期推出
延期後的時間再另行公告

嗯？

1000 yen = 幾多石

隻龍頭飾點先有?

嘩屌 第11 有排

哇

新果d 課金 set 係咪唔抵抽？

相對月包黎講唔抵

見人見智啦，我就買左黎儲定

Dlgh 跌裝

巴打夠打

又一位大神

flo開始進入休養期
可以開隻persona5玩了

請問錬金整個D炸彈有咩用的?

開始多人棄

任何驚都總有咖喇

神營運不愧係神營運
喺呢個風頭火勢整個造型配搭比賽

驚死你班友冇野屌咁

爆晒機未有新野玩就棄陣先

連GAME都入唔到, 不斷轉圈

？冇事喎

爆晒機

用晒手頭上d石啦
都入火無五星採集同生產武
唉

之前有位巴打同你調轉，抽極都係採集同生產既野，但一把戰鬥用既都冇

戰鬥我好好呀 又弓又杖 一野減弱

其實只係變左鼓勵你多玩迴避反擊

尋晚無打過怪
好開心咁同旺巴釣魚伐木左一晚

⋯我望住三千六碌木，十條十條咁整都要整360次，六個鐘起跳

平原西d魚多唔多 唔夠木又唔夠魚

多，不過地圖大

4個人入去
2個釣, 1個伐木, 1個採礦/釣埋魚
超快

睇你要乜魚，平原西同滝洞都差唔多咁多魚，前者分散啲後者集中啲。
主要睇你要乜魚，鰻魚就平原西，魚湯就滝洞。
兩邊都有一半係雜魚咖喇，同樣16分鐘左右20000經。
建議去平原西就帶スミレの竿，去滝洞就夜霧の竿，會多舊魚

我今晚應該會打鬼（如果唔俾人徵召mhw既話）
而家法56，但釣魚就黎59

可惜一把4＊魚杆都無

跟機打鬼

叫我？

入唔到game喎

我剛剛打完黑龍喎

Android? iOS?

啱啱生產緊把竿喎

啱啱起身
12有償石抽咗把3星嘢

而家入到喇

西原唔係下下都有魚翅強化魚杆? 知唔知係咩影響?

似係全random，我滝洞同平原西都係一時時有魚翅

HOLY SHIT, 無晒貨強化魚杆

有升釣魚就大把貨
尋晚同巴打一齊採集，兩個鐘好似有二百件300經、八十件400經

砌緊百獸王 而家都係扮工時間玩

扮工+1
所以生產緊魚竿 等陣整埋鰻魚串

話說果320必中原來真係得幾日限定..佢個死人咩咩節而出...
佢未搞掂炎上就出..會課都係真勇者

係記念隻驚出左一個月 我心諗，乜名目
請叫我勇者王

除左每月月包
可能以後再加多個: 月尾必中5*包

30日紀念包
30日紀念包
30日紀念包
30日紀念包
30日紀念包

小心退石唔包呢兩下

30日紀念包
60日紀念包
90日紀念包
120日紀念包
150日紀念包

仲未夠300萬下載 ?

有得退都贏左，而且退都未必退晒
之前sv搞到咁大都好似冇乜人成功退

出多啲包唔該，慳番唔少石啊大佬

未

係? 我見PAD好似好易退咁

而家有冇人開WIFI玩緊?
多人討伐,採集,黑龍試過自己開或join人都hang左晌度
用模擬器,手機都係咁
熄WIFI齋用4G就正常

公司WIFI玩緊, 無問題

似係你wifi有問題喎

成功案例啫
課既人100萬個，退100個都出黎話成功，咁咪多

PCCW today is rubbish

thx

琴晚都好地地

去REBOOT公司WIFI

今日OFF
同埋就咁上網,單機個D又冇野
係多人就會咁,R晒頭

最簡單就係用WIFI上網/其他GAME有冇問題?

睇唔明
佢退到錢？

我今朝電腦玩
GAME都連唔到
但上網順暢無比

試左PS4,白貓,睇網頁,全部正常

公司IT會唔會BLOCK9人先?

家陣用4G玩住先

之前都聽過, 但自己未試過, 某D GAME用WIFI會狂斷線, 一開4G就無問題
我反而係IPHONE連自己屋企WIFI成日話PW錯, 要REBOOT電話先無事

其實隻龍戒加得2.5%爆擊機率?

有冇得暴擊率咩?

想問下lin金整d炸彈有咩用？

見到了, 唔知點解主角係無果要, 係要其他角色先有

放lunch繼續lag, 入唔到game

扮緊工搞生產 好正常喎

ios free game榜就快跌出頭二百添啦

會唔會結束營運 不斷少人玩

係難生存JE, 活動討伐頭幾日打夠分就收皮, 普通討伐夜晚開場先叫有多D人入
我諗好多人無玩開FORUM真係當單機生活系慢慢磨到60
然後...佢捨得開新地圖未... 之前33次11連個架仔都收皮了

難得一隻好驚搞到咁 我未玩過nds版
神之塔要採集製作去打已經夠on9
33次11連都唔中5* ？

唔係唔中果次佢追緊隻限法, 只杖都黎左5-6只都未出人
前幾日先見佢追龍王大劍, 但係NERF弓單野之後佢就改左名退役

33次11連.....
唔中佢要個d 0.7%呀嘛?

1個月就自我收皮

之前都話個糞營運可能隨時出返NS又再賺一筆
反正都係出個SNACK WORLD ONLINE玩下

哦 果個大課長 重以為唔中5*
btw 5*大工55lv 4* 16lv 武 先700尾製作力 幾時先打直到把弓上16

試多幾次睇下差幾多秒先啦
有時RE RE下前後都可以差10秒

過多幾日就9月1
多數見到佢改弱雞碎咁多多

之後賠下石
9月初, 9月尾出新角新武超屈機
全世界就會忘記左呢件事

賺錢副產品, 燒饅魚燒到59料理
終於過百萬(自HIGH中)

呢個POST都好似靜左好多咁, 係咪已經冇咩人玩?

無人再問首抽, 打完活動好似係咁.. 要等新野/下個活動

大家都知首抽要乜

仲有新人咩

無新野叫我點首抽

都多咗好多未見過嘅人上嚟 越王巴打升到60先嚟唔玩

一有新野又會返晒來

有時機率太西又真係好難引人長玩

佢都幾隻5* 隻驚幾好玩

有新野都要抽到先得 白貓果時都係因為愈派愈少石, 之後連續3期中唔到頭獎就收左皮
完全追唔上

起碼白貓叫送石多
一個月打足都有66-77抽

你好早期呀? 之後佢D新角頂多得1次11連的石咋

睇下flo幾時生生性性派多d石引d新人入坑

我2週年入
3週年前3個月棄

每月都成1500-2000石
(再早幾個月入坑都有成2500-3000石)

不過我棄個陣
佢搞D復刻活動,
D老屎忽無得再拎多次石
(一個活動島都幾百石, 特別茶熊, 溫泉島個D)
真係早左唔少人

我都唔記得係幾多周年..之後不停翻推舊島. 無咩新活動島,
RE完主線 等出BUG收石 然後就898

不過我棄個陣
佢搞D復刻活動,
D老屎忽無得再拎多次石
(一個活動島都幾百石, 特別茶熊, 溫泉島個D)

留低玩白貓個D都係集郵ga啦
儲齊一set聲優角色

最重要係愈出愈難
又抽唔中新角
d fd又棄埋game去玩主機game
就無動力玩了

主機GAME先正..有得LINK PLAY仲正

又唔想畀錢又想打機 -> 手遊

主機抵玩過課金GAME(唔計格鬥, 因為格鬥好多都出DLC角色仲要超屈)
同埋主機GAME有2手, 正常你玩1-2個月放返出去都有半價, 好過課完唔中D錢就898

白貓真係痴線驚 個個月送兩三千石 D活動多到你打唔曬
3週年之前所有限角幾乎齊曬 無課過金
但真係肝到仆街 太過沉迷 之後棄左
到宜家都搵唔到一隻手遊個戰爭系統係好過白貓

太難, 太肝, 好似返緊另一份工咁

我而家最驚係FLO d討伐愈出愈難, 愈黎愈肝
咁同玩白貓無分別

而家講將來真係太早...因為好唔明朗

今次還好啦

愈黎愈似白貓
打王, 機率掉戒.....

唔知佢仲有咩野可以搞了
定期每1-2週出個討伐 (白貓就活動協力)

無玩過白貓 呢個生產採集系先玩 純戰鬥無意思

開上限囉, 佢放送唔講幾時開上限我就可以安心消失

開放上限咪即係白貓D職業建築開放上限咁.......
會肝死人的

純戰鬥....白貓正太多了
所以FLO吸引我ge地方就係採集

咩呀...起碼仲有4級試未出WOR, 預左1級=10LV 開住黎玩先啦

50上60已經.....
仲要有70 80 90 100

1-55 = 56-60
61-65= 1-60
66-70 = 1-70

咁樣的話可能每10級可以磨你一個月, 睇你棄先定肝玩完先

呢隻休閒驚嚟

到時D關應該又多D經既, 唔係真係你玩埋我果份喇

咁一定, 只係需要時間多左變相咪無得全職滿LV, 分工合作的重要性,
同PARTY整裝的重要性咪會凸出少少

搞好個server先啦
今日入game超慢
只可以整下野
(連整野都可以connect唔到佢)

唔係同我講落大雨
所以PCCW定netvigator死晒呀嘛
上網一切正常ga wo

我都係用netvigator
大約半個鐘前發覺正常番
成件事好迷

一落雨就奶野

係咪冇咩人課新pack?睇返原來得三日

當旺咪買左, 買完可以唔抽住
我呢D死窮鬼都係等包月抵D,
反正必中5*都可以係覺, 唔一定有新野玩, 唔追嚕

等多一個月就棄驚吧

個職up幾時有返？

將會補償給已經持有五星弓的玩家1個「光炎の指輪」
另外補償所有玩家等值1000日元的無償鑽石
咁就完?無人嘈咩? 無心機玩想棄驚了

有呀, 課長們表示賠埋4粒凸石同覺5*弓手用的凸石
只係營運點處理1/9先知...
不過邊個屎忽佬諗係星期六維修...半夜另計

因為大家慢慢已打完活動,而家養緊生等出新活動

一張顯示設施係31/40
但另一張又唔俾我起而且左上係顯示40/40
咁即係點
想起個休憩設施玩下都唔得

專心返工

sorry少咗張

配置中31個, 所持係40, 你要DEL左無用的建設先可以再起新野
係DEL, 唔係收埋

因為好老實講句，我唔覺得真係nerf左啲乜，反擊冇nerf過就乜都冇變，覺得nerf真係好大件事嗰班通常都係慕名弓武之強而唔去研究點玩嗰批

大家炎上主要係嘈個賠法唔周詳，呢樣野喺twitter冇停過

搞掂

東亞咭買gift card回贈8%

日卡？

very good
好似入到GAME了

？

全日都LAG下LAG下咩都未打
now ok

同舊生玩左成個下晝board game，完全冇生產過

咩board game?

puerto rico
talo
雙城爭霸
大富翁騙徒行者ver
Klask

只識玩大富翁

聽到呢句永遠要問⋯

「起屋既條件係乜」

1. 齊同一套color
2. 平均起屋法

3*釣魚杆用咩強化好? 魚翅?

聽太多人第一時間答我「再踩到咪起得囉」

係
我習慣升到lv11去賣

玩到佛誕都未完

跟足rule 25-40分鐘一局

正常玩點可能咁快
通常玩兩小時計時比賽，最快都要一個鐘

日日放學同班FD玩到熟晒手
高速畀錢, D地幾錢已經背熟晒
個個都知橙地, 淺藍, 藍最好
互換互trade好快人人齊地
之後起屋3-3-3, 3-3-4
一中完場, 下局

高手

btw 我通常係瞄淺藍 橙 紅 感覺上紅重易屈過藍

紫都ok
紅黃就.....地價高, 起屋又貴
除非初期d人唔互換, 比夠你時間走多幾轉go, 先有能力上2-3-3 / 3-3-3
藍就易d上3-3, 但好難踩中咁

橙最正ga啦, 一出獄就.....

淺藍起屋平, 買地平
齊地一下上酒店
一中就550-600
(一次go拎200 version)

橙就公認咖喇，出獄689都易中，重有第22格機會退後三格

鍾意紅有兩個原因，一個係食完橙嗰水再中紅/第17格公益福利後進入射程範圍，二係機會直達第24格彌敦道

近呢2日有咩野好做

打鬼刷素材升lv

咩野係打鬼

幾點打?

協力討伐54鬼，晏啲如果唔使打mh我就開場

黑龍淨低果D素材想放棄唔換

未有戒, 無乜動力打

有戒
未換晒淚同爪

有一隻戒
差龍淚
我發現其實嗰堆素材好大機會係俾你將成套升上16lv
其實用係升其他裝備經驗得幾百

用活動素材 = 10倍exp

個人有D想換埋
但冇咩野人打

下？係擺明俾你將呢套裝上16LV咖喎，重有其他用？

龍淚都有600經

要15幣先有600經，專登去打就不了
升甲既我用黑礦，冇加成都有100經一舊，求其掘幾舊，極大成功兩次就有

好似係飾先煩少少

龍淚只係刷戒指既付屬品

對我黎講係

套黑龍時裝都係用淚升?

時裝升黎做乜

話說賣杖定賣魚杆賺得多啲

升lv

魚竿素材易求

打完分個券點整時裝 揾唔到既

裁縫整, 按右上轉

好多野玩,岩岩岩玩左兩日，直衝主線？

衝水討伐, 換野, 好似得返幾日活動

啱啱先玩兩日，好難夠衝討伐啦

打主線、然後升職級啦

肝就好

IOS 係咪得DEL APP重裝方法刷首抽

玩耐咗覺得首抽其實刷製作系會好啲

戰鬥系同採集系你都可以搵人幫拖，拎住把四星武器，升下Lv都清到主線
但係製作系既完全係靠自己，無人無工具真係玩死自己

我當初係

我都係個句: 弓 (9月未知, 應該唔弱化得去邊)
無工具最多唔整極成功裝, LV16係一個噩夢
日日釣魚伐木又一日
我仲著緊LV4防裝,
反觀D街場, D人著LV10硬食BOSS技......唔食藥回血, playing me

其實冇關係
有制作冇戰鬥，初期難玩、冇人帶你
有戰鬥冇制作，後期難玩，打直唔到極大成功唔到

成隻GAME就係有啲野易啲有啲野難啲，想所有野都易就重課
不過總係有人鍾意零課但又想所有野都易

街場d人個個抱住有隻地法隊友回佢血心態,
個個殘血唔食藥, 等死咁
(唔想街場嘔血就唔好玩回血法 / 等佢死 )

我成日都係嗰句，弱智唔值得救
你救左佢，佢下次更加弱智
直接無視，一係走場

BTW 有冇人打54鬼？

五分鐘後 / 齊四個人就 開場

我仲着緊2星裝，防好似冇咩用

零課但又想所有野都易
刷首抽3件5*開局 / 買帳
5*弓武, 5*大工角, 5*裁縫角

我可以打一陣

「冇五星弓角、五星大工武、五星針，點玩啊」

-2

通常刷得首抽, 都刷100次以上
之後真係玩落覺得好普通
再抽400石爆死晒就灰左
最後棄GAME

我開始抱住牧場GAME心態玩
每日3次黑龍
打怪自怪普攻, 自己條血低左就回下, 繼續普攻
無體就制作下, 入街場斬人D木

有冇人陪我打下水狼蓄夠d幣換野

大家努力, 我訓先, BYE~

54鬼開左場，一分鐘後街場

所以我都有補多句，最少要有把四星武器，商店賣嗰堆三星全部都係不求人

有

一放工返屋企就有掛機場JOHN

YES 我掛機

隻boss好得意

想問下應該突光傭兵先定突光大劍先?

突角石同突裝石分開，兩樣野冇抵觸咖喎

...我見到全員OK但我開唔到場

突把劍先既話主角都可以用
食住今次活動個勢上
如果要升主角既12隻職=突光傭
如果要升抽返黎既其他角=突光大劍

4隻弓角+弓武
好似機槍掃射D怪咁

跟手我主角帶風杖，間中幫大家加BUFF

想問上次旺巴你哋打火龍打咗幾耐

冇計喎，七八分鐘掛

幾時再黎

過一兩日

我陪人打打黑龍SIN

380000，每鋪6000-7000

保守估計要六十鋪

想問下中左呢隻開得波未？

最好就唔好單5*
不過呢隻食正活動

抽埋11抽，如果加埋先得一隻五星角，就睇下有乜四星啦，不過都唔建議開架啦

新手升都要啲時間，玩唔切活動啦

更何況愈後期，活動會愈難搵強隊CARRY

11抽全部垃圾 又要砍掉

你肯唔肯用少少錢去買人地既首抽丫?

你可以問下各位巴打有咩LINK可以買首抽

隻水昌獸好難打

8591 淘寶好染多

眼訓，打多兩場收皮

帶隻釣魚妹去打黑龍 清小怪勁快

join 黑龍ok?

thx巴打，咁我d塵換武器突破

THANKS 藍 佳
今晚到此為止

多謝旺巴carry

仆街鳥 IPAD入水

隻臭雞我都打唔贏

痴孖筋 銀時妹妹連續兩場出指輪

其實係邊個黎

玩到出水

你玩下先,覺得適合自己玩先再用心刷/買首抽都得

斬樹個陣成日出overkill 有咩特別

出多D

tks

可以中bug到成隊出唔到必殺技 用普攻屠龍打左十幾分鍾

Fantasy Bug Online

我地之前打完綠龍去打雀，係一定要過版番去東再入番西先開到技

營運放D新料出黎啦, 今個星期真係玩想棄GAME, 得個壞消息等NERF

冇弓
大劍起手表示消息都幾鼓舞

有弓，但都覺得鼓舞
啲吹奏弓既一野收晒皮

一直都冇弓, 宜家玩緊大劍打反擊原來都幾好玩

我怕佢BUFF完你都無感...
弱左幾多唔係問題..賠返D覺石俾我覺水劍就得
同埋..仆街8月尾啦, 俾D新地圖料我J住先好唔好...一係下個月的活動表都好

下修20%
繼續弓武天下

又唔係PVP, 是L但啦, 最多搵旺巴CARRY

老實講都冇得講有冇感
因為本身都冇弓
一直都係玩開大劍 亦係我唯一人物同角色都60lv嘅戰職
隻驚都係咁玩 俾當旺巴carry就夠

海岸？今晚開3DS cap圖俾你丁住先

無乜魚翅升釣竿
今晚放工又要釣魚了

當旺表示就快可以真正輕鬆刷素材，顧少樣野

戰職平均都練到55UP, 感覺最有機追到弓的傷害應該係王國, 因為攻速快, 清小怪OK
不過個反擊就好廢..應該係單體反擊黎 或者超細範圍

大劍加傷之外應該加大D範圍..慢到嘔, 頭幾野都係斬得1-2隻怪好唔公平

法師..真心慘 佢話遠左會傷害低左, 咁近D會唔會大力D

暫時有二百幾萬，我諗緊重儲唔儲定多啲好

咁我直接慢去開個NEW GAME玩得啦

法師..真心慘

其實我玩3DS係main王國戰士，易迴避，高攻速，快起手，夠平均，一條友最易控又唔使避黎避去

係唔知點解黎到FLO玩反擊咁怪 甚至係我到現時為止都唔知係唔係bug

玩反擊唔緊要..但係佢個反擊範圍真心細, 拎去打SOLO討伐就知,
大劍弓法反擊都係BOSS連小怪一齊跳傷害
但係王國係...得1個傷害出黎

因為我坐地鐵就係用王國帶我其他職SOLO打鹿角, 所以好清楚

細我覺得冇問題，我當係打單體咁打，打王先要反擊，卒冇乜幾可。但佢個反擊傷同正常傷睇落冇乜分別咁

佢可以再膠D... FAMI通隨書送的裝就係手套? 不過想斬掃圖條友, 點解唔掃高清D

差好遠GA, 大劍果D反幾次D小怪死晒, 王國要自己開技掃死小怪

大劍動作慢 可以觸發反擊嘅時間好長
其實玩落好鬼安全
又近戰玩 對boss嘅動作會alert啲
其實都幾有mon hun feel

所以打BOSS計 大劍係好舒服 剩係藍水反擊, 等出黃BAR技

大劍反擊勁幾皮 旋風範圍又高攻
所以玩反擊既話大劍同弓係特別爽

但普攻真係人地出完1 set佢都未出完半set

有專就食蘋果批，回20SP之餘堆高個會心

其實都唔明佢個傷害formula set得咁差
大劍動作真係慢差唔多1/3左右
但單下傷害高得好少
班肥嘟嘟都唔知做緊咩

迫你剩係用反擊

因為佢地玩弓...而家俾老細NERF

班肥嘟嘟淨係識拎針啊煎pan啊出去打人咖咋

你唔提起都唔記得打兩日塔

只打左2日, 棄埋

最起碼都應該打自己有五星角嗰層（13-24裏面）

如果你當年有玩過白貓洗加成
就唔會玩FLO洗加成
洗到厭晒

咁多人棄證明佢的獎品無咩吸引力..糞設計

本身諗住隻GAME斬下木, 採下石, 釣下魚輕鬆下

而家個方向係: 戰鬥討伐.....神塔......

另一角度:
自助餐, 自己揀想玩ge野玩

咁戰鬥始終係主菜嘅
整野食 整武器 車衫最尾都係for戰鬥用
係座塔設計麻麻哋

我發現抽有償一日12石嗰抽
抽3星機會大好多 唔知有冇人有同感

你想講抽5星呀嘛?

冇咁癲
純粹想講4星都抽唔到

冇分別

連續幾日三，最近連續幾日四
好耐未試過五

其實點發動反擊?

早晨
又冇哂古木鳥

一齊斬？
我有體可以開

返緊學

呢度好多學生, 老師

番緊學唔係先係打機好時候咩
番工只能練下生產

其實去邊斬? 平西我走一轉好似得一碌......

平西大樹, 好似有4棵, 之後開箱抽

咁撚珍貴
thanks anyway

五棵

一開始最底過橋
中上（買布左邊）
左邊臨落沙灘前
中間打雀高台既左邊
臨過河落下半部前

森林專家

首先你要企喺俾怪打中既位置，即係你唔避就會中招受傷既位。然後你要slide回避，你會見到啲戰鬥職係會叫春一下唔知叫乜，就係佢迴避成功（如果你只係鳩slide，唔係真迴避）。

喺佢鳩叫緊既嗰刻，你再篤一下mon就會反擊

same

same

又冇古木又冇魚翅

旺巴極速伐木團

旺巴身家過千萬未

邊有可能
一把11lv魚竿先10000，200把先2000000

你要有200舊古木大概要出去50輪，另外出去一輪既魚翅夠唔夠強化4把都係一個問題 齋伐嗰五棵唔難，協力釣一輪魚要10-15分鐘，點打

同你叫打999差唔多

都預左

錯

而家係我俾人強姦，打去999報案，999叫我同個強姦犯傾下商量下有冇更好既方案

me too

定你語氣唔夠憤怒

應該係因為你直接copy我

唔係WOR, PAD退石係因為懷疑佢個機率唔岩, 好似話幾單追唔到指定果隻
好似無人用NERF呢一點黎退石

下次每寫一句都加「怒ってないよ」

咁有啲難 機率真係冇問題

問題你中左..對上一次睇人地退石原因, 70連金

我想問下打鐵佬招必殺是咪只係幫隊友加防,無傷害的?

唔識日文真係慘

係

頂盡連續40下連金

啊屌早知開ser嗰三日12次11連就退

原來係咁, 覺得時間性好難捕捉, 好似冇咩用

近戰必學, 大劍唔用DPS 低到嘔

當你打BOSS, BOSS身邊又成堆怪的話, 你就知咩叫無腦反擊

避技, 無敵
你唔係下下用生命硬接boss招掛

每個戰鬥職既無敵時間都唔同，而且要必識
弓杖唔玩近戰 = 低dps
玩近戰唔識迴避王 = 一係硬食一係拉出個範圍圈，兩樣都減低左dps
迴避左王唔反擊 = 浪費，減低左dps

結論：點都要識

至憎人用生命硬接又全程唔食藥
死左又唔肯用紅藥水復活

我成日用奶法啲人狂靠我補
啪到 D SP 藥無哂

仲有d見boss開大技,
佢就出必殺, 佢就無敵,
但隊友lag死晒

識玩一定係咁玩喎

旺巴教識我
唔好回佢地血, 由佢死
你回佢血, 佢會愈黎愈弱智

唔復活無獎勵 最多都係1x石 抵到爛喇

嗰日我都遞咗上去
不過首先係google搞咗先
點知俾我退到一個10usd嗰單(後尾睇番原來google 3日內係好大機會直接幫你到退到)
官方就未覆我 不過睇旺巴咁應該都冇機

你果日剩係課左一個10USD?

喂俾我玩我都咁玩啦
明知用奶法既最鍾意就係補血補SP，我梗係唔到真係臨死臨乾塘都唔用藥啦

三日內冇啦 三日前乜都中晒

臨死都唔用藥

仲要行到遠一遠掛機等法師走過黎回血
回完先返埋去打黑龍

不是9up, 因為我見識過了

大夫得閒上黎同BRO玩
包你好開心, 根本唔洗回血

好
我都仲未打到戒

我都未打到戒

你啲運重喺火紋度未帶過黎

CYGAME..暗影中過招之後都怕怕

我見隊友一出大絕，我就會瘋狂閃

原來又係坑

係公司仆街..一開波係國際SERVER
然後玩左兩年之後將香港同中國獨立賣左俾大陸公司
仲要將國際SERVER鎖香港IP
仆街到呢

好想抽到五星挖礦人

咁就可以瘋狂SOLO採集啦

好似話退唔到錢添

任記手機驚咪好似火紋咁又係你最鍾意既3%

3%噩夢

課左都唔預左退, 但係之前拎的限定野帶唔到過去, ON9到爆炸

最後係咪延左期？

8月1 廷到14, 算唔算

無課玩OK, 但係你唔好預課金

QQ 搞咩

無聊到練完生慘系
LUNCH開青蛙都唔滿4人...
忽下木等新料

抽番黎d四星武勁d定職業任送ge4星武勁d 做到有d卡關唸緊升唔升抽番黎d四星武好

打直左光大劍同風大劍, 差4傷 但係光大劍無武技 雖然風大劍武技都唔係特別勁
4*打直石太易有, 無聊可以玩

lunch其實唔多人玩啦 通常都係集中夜晚

同埋我覺得佢search房個機制好似怪怪地，似係搵唔到而唔係啲人唔入。唔知係唔係個server大左之後搞怪左

黑龍開頭兩日有BUG添..會彈左出1日前的房
之前LUNCH都係秒滿, 而家無呢只歌仔唱,
HARDCORE果班唔係練完就係棄左
得返優閒生活ONLINE

熱情1個月
之後悠閒玩

hardcore青蛙唔使街場啦
我自己一個打重好，唔使每層大家入層lag一lag

有冇人想伐下木採下礦

+2

我開場 自入

開左

me 劈木

再開 卡死左

都無得唔優閒, 雖然好多GAME都係更新唔切, 係估唔到移植GAME都會發生

accept 左fd 先

採集團最好各位各採集
e.g. 釣同一條魚會LAG死
rubbish server

採集團最好各自各採集
e.g. 釣同一條魚會LAG死
rubbish server

加左 入黎

睇下佢每月新角會唔會有2隻啦
每個月1隻1隻咁出, 邊個會去抽先得ga....

呢句真
移植驚，準備三年都係咁

佢3年黎做緊ge係......
日日死server

我無聊到每日抽一下有償12石睇下有冇新野練...
DLLM 都係覺醒同覺醒

我都係12石儲下星幣咋

你抽齊, 我仲未抽齊, 連4*都未齊

抽晒無償石未

SOLO全地圖採集，淨係SKIP咗60石木、51魚、60魚，，行過見到小王殺埋，完場有104個箱

全地圖.......

再開
清埋瀧洞點睇

想升伐木

今朝唔知醒返工，出去睇完醫生之後，返屋企無野做咪走去採下囉

好耐無採過啦，平時全部靠買料

上瀧洞有排行
reverse會唔會快d

淨升伐木開10體帶3個伐木升得快好多

你又啱

唉伐木挖礦都可以帶夠人快速掃場, 唯獨釣魚無.. 肥嘟嘟係咩心態呢

就要你煮野食(課金)餵肥班肥嘟嘟(工程師)

諗番煮完嘢食可以直接用嚟升lv 其實會唔會算係小補償係釣魚用嘅時間

老早抽晒啦

其實擺明係咁

先天問題啦
我要等條魚上釣先得

掟竿唔啱時間又要佢轉一個圈埋黎先得

再去挑戰下旦家終極任務先

佢自動搞好啲就得

最後5個職業任務
黑奶
水晶獸
平石神石
大工4*傢私
煉金4*藥
加埋應該仲有100石

之後就無石了

我反而幾鍾意玩釣魚喎

咁快 我法師未練
其他生產加埋應該仲有150石到
不過都唔夠一次十抽

小雞就快變鳳凰了

釣魚唔會想自己一個升

升左

冇得auto太on9
都係抱團升

採集團-1 自入

有無巴打可以幫手釣森林60魚

212 370 817
add過未？

未呀

我都未釣啊旺巴

414001245

ADD過未？

搵人開場，我入黎

我申請咗，LaiR

開房未

我唔知服務巴ADD咗我未

喂開好友房啊

開錯咗

服務巴GAME名叫乜

唔該晒當旺巴

拎住枝3星不求人幫條魚R痕
出完招大絕佢回咗大半行血，索性唔出HOLD住條絲算

協力版回得超快 尋晚單機我基本上冇見過佢回血

多謝你呀，終於都有4星杆用啦

巴打幫我釣埋

頭先係咁叫你又唔黎

啱啱採集緊

釣依隻野唔出得技？
我一出技就斷

Btw多謝旺巴

不嬲唔夠力既話出技都係會秒斷架

所以我好多時釣大魚都係慢慢釣

原來係咁
唔怪得知一直都釣唔到

我有出技
基本上你唔可以急，我出技都係趁我條絲跌緊既時候出。如果你喺條絲冇升冇跌既時候開，有機會會一下子急升

寧願唔出技都唔好亂出技

又或者可能我出技既時機錯咗，總之我每次出技佢條絲都會扣好多

開個單機試試先

但呢條好難慢慢釣
不過我單機都冇出技，唔斷而有扣佢血就夠

唔出技已經叫做慢慢釣架啦，淨係出大技

單機一樣扣唔到血

魚係又難升又難釣
所以以前好撚憎釣魚

癡線釣力669都滴血不扣

709

嘩屌，伐木升咗上達人有二段蓄力

想問下仙人魚杆個效果2係點解

其實所有都有

圖

下個post 係22 唔係21

下個POST都係20

遲咗兩個世紀先發現新大陸

btw，整容好好玩

幾時玩埋間屋, 整到成間酒店咁

家具不了

counter folk?

無記錯係 !! 有傷害加成... 持久戰黎講呢把野應該免費4*頭幾名廢武

光屬性攻擊中UP
增加「上鉤」的傷害（中）※驚嘆號時馬上按

993

994

995

9999

我係咪坐左好耐
岩岩先發覺塔唔使再出出入入咁換職